何君堯天水圍聯名辦公室最新情況

仲惡撚過大耳loan追數

如果建制派唔dq係咪可以全部一齊咁

出面冇狗看門，係入面歎冷氣

塊玻璃無自己跣親

天水圍連儂場上線啦！

下次隻手可唔可以定小小

何妖呢種恐怖分子，人人得而誅之。

似老黑做野

噴咁耐漆都冇人理
隔離仲要控制室
係咪班實q扮睇唔到

睇嚟班黑社會收唔到數真係咩都做得出